支共建政之後9字尾數既年份成日有政治大事發生

1949年中共竊國
1959年大饑荒、達賴喇嘛流亡海外
1969年中蘇邊界衝突
1979年中越戰爭
1989年六四
1999年全面鎮壓法輪功
2009年烏魯木齊七五事件
今年會係支共倒台,定係...?

大家一齊承傳歷史意志

6月9號記住上街

根本年年都有大事